這條舊路依然沒有改變 以往的每次路過都是晴天

想起我們有過的從前

淚水就一點一點開始蔓延

我轉過我的臉 不讓你看見
深藏的暗湧已經越來越明顯

靜靜地陪你走了好遠好遠
連眼睛紅了都沒有發現

過完了今天 就不要再見面
我害怕每天醒來想你好幾遍

渣佢個奶

冇女渣

我吻過你的臉 你雙手曾在我的雙肩
感覺有那麼甜 我那麼依戀

每當我閉上眼

之後？

我總是看見

點看見？

我總是可以看見 失信的諾言全部都會實現